探討港共死士

有無發現最近多左好多人出黎襲擊示威者？
哩班人有刀，有斧頭，亦有人渣車衝向人群
哩班人明知神獸一出，一定以寡敵眾，點解都仲要出黎
每次都俾人打到頭破血流，又俾記者影晒相同片
最後出黎個畫面真係好血腥

血腥得過手足俾人禁係地下打爆牙屈斷手？

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

打兩野 短時間又易康復 又可以當戰績炫耀 幾好呀

流小小血姐